［負能量］有無發現性格隨和就會做配角

由唔甘心見到啲自私 認屎認屁 串柒柒既人受歡迎

到依家接受做林雪 benz雄都幾好

漸漸無人會理你 無人會記得你 到你死 都無乜人會傷心

好唔甘心呀

利申 無自殺傾向 有女有朋友 不過感覺唔到自己係佢地心目中既重要性

有人巴絲教下我應得點做

邊個佢地？家人定朋友？

我冇女冇朋友喎

配角有咩特徵我唔知

但我幾肯定主角係有主見嘅人

隨和同有主見係冇衝突嘅，咁隨和嘅人都可以做主角啦

好彩我係佐助型毒撚

家人同朋友
感覺無人care about me 因為我係nothing

我都曾經以為自己係 但原來毒撚就係毒撚 無人會中意

出色配角有時會重搶眼過主角，黎耀祥就係其中之一

但配角唔代表會生活得差得過主角
榮恩就係好例子

你既例子有幾隨和 定你覺得你似佢地

無女呀屌

主角都可以乞人憎

邊關事
講到好似格好冇人理，格衰先受歡迎咁
想做受歡迎嘅人群焦點係要有人格魅力
問下自己有冇先

無你點襯得起主角

例如？有咩人格魅力？唔好話係靚仔有型

靚仔唔會